[香 港 人 ] 就 算 失 望，不 能 絕 望

今日呢個政府做埋咁多缺德既野

佢地一步一步咁影響我地既地方

的確令我地香港人好傷心同失望

但係我地絕對唔可以放棄，因為

基本上呢幾年係政府話得事既人

官員，選舉主任，政務官，等等
佢地總有一日要退休

香港倒數最後29年，我地新一代

要用利用剩餘既時間，忍辱負重

爬上管理階層，做話得事個堆人

勿忘初心，救返香港

btw,新一代指90後only,用慣大陸野既00後收檔啦屌

咁快分化

幫推
但我哋其中要做嘅嘢係令00後加入我哋陣營令佢哋知道中共幾可恥
如果唔係再過多20年只會他朝君體也相同

出一個李登輝唔係易事
做到蔣經國已經好叻
更多嘅係變咗汪精衞

講咗咩
自己參透
唔明嘅人唔會做到以上任何一個

太過幼稚
到時掌權嘅中高層九成九係大陸出世嘅腥港人啦

最重要既係29年時間唔多，80後潛哂水，00 後唔爭氣累事無撚用，

得返90 後開始大個進入社會幫到手

受港英教育大嘅 6/7/80後都奶共奶到咁，仲想旨意90後？更唔好講班樂於接受赤化嘅00後，信我，到時到你上位必然奶共，利益大於一切

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

00後最早個批基本上唔會有足夠時間上到權力高層

多謝

國教,普教中,DQ,...., 我地總唔能夠每次都等到夫目前犯個陣先走上街嘈

權係人地手度根本冇野可以做,

你要移民要著草我唔阻你, 但如果決定留低就唔該爭氣啲

小氣00後比負評屌你老味

ok, you win

i am the asshole

搵人堅持到6年再講

坐一轉東鐵先上黎同我講野

要返工

咁樣只係叫做缺德

呢個帖得一頁，你話呢？

29年太多

我地仲有時間向上成為話到事個個

各位grad左/今年fg/遲幾年grad既巴絲注意!

3/8 CRE 開始報名, 詳請上班台有巴絲會開po

好懷疑會唔會俾政治審查